好日子4

咩意思 條女雞黎？

打丁

大波 短裙

好淫

咁就開片

都幾荒謬

隻抽

宜家做乜撚..
無啦啦打拳

嗰個實習醫生係咪就係咁偷影

邊個嚟

條女一口鄉音，又係北菇雞？

簡兒

咁就冇野?

呢半個鐘好gay

唔係扮gay夾埋麻

做咁多野都係為他人做嫁衣裳

簡兒做得幾好

BB wong 好慘，俾自己鐘意既人當眾bully

簡兒呢套戲個look正常咁多

痴女簡兒

依家愛回家路線

簡兒抵撚死

大龍太

全部都係基

架車假到

架車d景好假...

簡兒近鏡好靚

咁先難走呀
好似係

渣車境假到

b usiness

破個地獄黎睇下先

咁假既

禁室培欲

魚絲

明明自己靚過洋蔥
但就係人地un un腳得米

架車想點

gay test passed

7.14 ［傳媒遊行］以沉默表達我們的憤怒

推

講到禁藥咁

屌你老味蠻牛係咪禁藥嚟

毛副校都幾正下

以為行去握下手

古佬

識貨

其實萬水都唔係幾衰

sports day d mk咪又係隊redbull

輝哥為食遊 美斯會唔會開post?

唔算大奸大惡嘅
不過個人衰衰格格咁啫

今日先飲完嚟

其實基sir 講到自己理念咁把炮
教到佢地咁hea又好咩

吾淑吾食澳洲篇

咁有錢仲留係香港俾人鬧做咩,飲紅酒打下golf好過啦

無追開呢套，上wiki睇大綱咁寫：

三十年前的中秋節晚上，萬碩、萬基、慧晶酒醉後於迷糊下幹出大逆不道的事情。

有無人知佢地到底做左d咩？

3p

條女幾正 咩名

蒙大帥

尹詩沛

點解佢黑人僧？

真？正喎

鄧英敏真係全能到仆街

依家睇落宇叔似真係正氣

假

係就半神作啦,cctvb點會咁大尺度,但煒哥的確冇左隻

抵死

齊家村都有秘密網

真係好醜樣

珈珈

做咩無啦啦講國語

屌 以為佢果下比車撞

乜撚都秘密網 醫院又有 威龍又有 齊家村又有

台灣妹

簡兒無人要

楊沖

魚絲係台妹真係唔信
似上海妹多D

仲可以做sp架麻

個台妹個樣真係好膠

朱敏翰屌姑姐

簡兒個樣仲恐怖

Kyle連中文都唔識多隻
但竟然會聽得明洋蔥連續幾句普通話

翟威廉咁靚仔都要食檸檬

係咪叫得雞多中意大陸妹

余思霆

邊忽靚

如果搵埋洪泳城客串埋珈珈單咁就夠爆

啲圍頭牛屎佬真係亂晒倫
家爺仔乸搞埋一堆

我到今日先知首歌伍富橋有份唱

笑咗，章伯父同萬水角色調轉

靚仔一名

馬大哥

人地校長係叫阿毛副校長喎
班o靚仔自己聾就賴落人度

痴那線尹沛呢d如佢所願
講到出口咁想就打佢老啦

唔駛知都得

個反應好似警犬

馮晴晴係影射fyy?

垃圾廢老

癲左

示弱=點都比人搞

李國麟d演技屈到...

發癲

含蕉

我的眼淚不停流出來

一個李國麟 一個李成昌 演技屈到 扮慈父又得 扮老奸巨猾又得

佢痴q咗線呀

似老人痴呆多D

擺到明係老人痴呆

有冇人發覺啲廢老趕人走既時候都會發出啲怪聲

又話唔做佢生意

游生 咁多嘢講

成日傳錯話

慧晶變殘廢

一集食幾多蛋卷?

仲睇cctvb

好想打柒矮虎

成班老師唔駛做了

AV 似唔似陳煒

阿海係齊家村第一好人
患難見真情

呢條仔係咪think big果個

打傷師兄件事
個回憶仟寶變左演員

Bowie：Good evening，比我打暈咗

個鍾君揚好有前線警犬果種味道

點解阿海唔搵返隻乸照顧自己同頭家

點解課室有蕉皮

又loop回憶

呀海個光環

痴撚線
有冇咁聖人

睇完toy story 4
一聽到呢套講垃圾笑咗

永遠都搵d阿叔做學生

婉婉

吾淑吾食澳洲篇 點會唔熟路

廿幾歲就阿叔

SB 928

個廁所d污漬咁似倒完餸尾落屎坑

阿叔樣既廿幾歲囉sor

妖咩水蜜桃廣告

女人搞到十一哥咁dllm

繼續

威廉著到漲卜卜咁

咁快做完？

完？？？

九唔搭八.........做mud春

大結局?

冇睇一個禮拜 佢地係咪搞清楚邊個強姦慧晶？

係 條女唔追究咩天理

咁完左果條線 依家有咩戲做

解決萬水

我聽胡楓拍拍下流行經典暴斃

我驚

點解要咁樣針對佢

基情滿滿

聽到呢段有啲感觸

咁應景既忽然間

空氣好都講得出

相比起市區點都好嘅

Trouble maker

點解簡兒細個同大個唔同樣嘅

簡兒樣+歐陽巧型身材 = 完美

又幫楊沖助攻

簡兒正呀

Bowie

簡兒好慘

睇新劇

第一part有一半係重做

現實阿海笠左佢麻包袋9年啦
仲對唔住

村民選古明係有能力...個頭
冇人自動當選

簡兒來我身邊啦⋯⋯佢咁都唔簡你

爸B啊~~~

個細路女幾有戲味，喊到豬頭咁

咁多野都係簡兒幫你 一句多謝都冇淨係掛住自己條女

簡兒對腳

簡兒有咩病啊
次次去搵bowie 都唔得閒

簡兒呀 來我身邊啦
條台妹...唉

明明簡兒出最多力

簡淑兒真係好樣衰

巧能正台妹

無追哂前面 點解翟威廉對楊沖咁死心塌地

d戲仲屎過簡兒...

淨係拎本簿比你，就咁隆重多謝

所以唔鍾意你嘅，真係做咩都無用

其實只係中意同唔中意既分別
佢中意楊沖 楊沖放既屁都係香既

因為楊沖易相處
佢對簡兒係細妹咋

現實就係咁，佢唔中意你，你做再多既野佢可能唔感激之餘仲要嫌你煩

最後9成9又係簡兒同威廉一pair

「唔係努力咗就一定會贏」

真係大個仔先會明

抄toy story???

傻校長

ETV ？

喺你哋個校長教我橙皮都食得㗎

好掛住傻校長

屌你食燈皮
教育電視咩

無野係垃圾咁堆田區要黎做乜

屌 又掛住傻校長

又想睇返傻校長了

垃圾論2.0

班細路咁易呃

屌佢老母啦
當年幾撚多人走去食橙皮
又唔知橙皮有打蠟

以前d ETV仲好睇過依家d劇

後生版陳煒又真係垃圾桶執左嚟食

有咩所謂 對身體冇壞

捍衛正體字

殘體狗去死吧!

殘體字 支那人

六校長
係陸校長定卞校長啊

個學生一定今晚諗住校長打J

做乜大龍太咁火滾

原來係大6妹黎

而家啲老師見到殘體字都當啱

又一套預言劇

佢阿媽做咩針對阿海唔理嚴謹

唔理衝唔衝 21去金鐘

我以前讀高中個中文miss仲間唔中係黑板寫殘體

尊重我地
你搞撚笑呀校長

即係以前唔尊重啦

個對手成個heidi咁

尊重我地？？

咩撚野聲呀

矮虎好撚得意

一齊去台灣

住埋同一間房

同一張床好唔好

完美女人Lula

幫埋老公道歉賢內助

成班食住上

屌你簡兒請個廢老食波餅

忽然呢幾集好應景

做乜鳩牙FRED啲歌

係咪round2

簡熟兒好正

老簡

星夢之夜

好想埋佢單

最正都係lula

真係又黎

係咪有親唱k情節都要特登唱到咁

一姐

進化

頂個兩條pk

梗係用嚟要挾兩家攞着數啦

安心競選

等差人做
食得屎啦dllm

私怨大過天

打棟電話拍片 抽嗰陣變打橫

份早餐冇食過

係
所以要不斷叫你找數

屌你老母禽獸蛇真係好仆街

咩事loop兩次

無人cap簡兒個ass？

我就唔信學校一部腦一個真ip出街囉

呢個post 都係一兩個人咁樣推

私怨閪老母

陳煒打手mode

打來打去都係 keyboard中間個堆碼

其實全部都係美...

醉到咁既死樣都係錯啦，無乜嘢辜

做打手拍到咁正氣
直接拎阿媽部電話算啦

酒精害人

又係d輕鬆論害人害...

又係榮華？

拎人地老師d餅來浦校長

頂你食好d啦
周圍都係碎
仲要係人地個位食dllm

想選舉，自己都唔檢點d

一塊餅就有女屌

太好想像力

飛雲
拎左電話段片先

就咁秤起佢

咩年代

你個女仲有人要就萬幸啦

車底邊會碌到部電話

好人當賊辨

煒哥部H車

齊家村搜尋榜

做打手有冇搵齊家村IT部主任魯振順？

冰姑姐好撚煩
明明個女係事主都肯原諒人啦

又發顛

成班人都唔洗返工就大把錢

村長神經病又發作

咁先係生活

蛇齋餅粽咪得，圍村佬都係咁選

個個都地主喎

做會計師，比人釘牌就直接退休選下居民代表

要睇了1130

可能會中轆呢

咩bgm

電競王又有屈dee新歡
達哥有冇上過呢個節目？

做咗30年

尷尬

正宗藍絲

台灣妹本身返咩工，唔駛返工嘅

1977年

應該係40年至啱

你班蛋散
以為嗌幾句口號
就可以撤...

好撚尷尬

已解釋，大把地出租

Didi姐好正

齊家村=香港

老簡又嬲

簡兒又sad

我係會計師，我係齊村長

簡兒咁小氣，垃圾

個私人看護係咪鍾仔個二奶？

唔係

頂你十一哥咁都知

三奶黎

但好淫

唔開心=瘋狂扑野

門口兩邊對聯唔係毛筆字都算
電腦字仲要係咁樣衰嘅字體

十一哥

小學助教，同煒哥做過同事

吱吱姐引11哥內射佢

依家好似退左休

我記返起

瘋狂中出

做父親既插下嗰女等佢開心番啦

扯唔起啦

天台玻璃天花，幾正

唔知有無入積

試下打大風睇吓爆唔爆啦

有冇僭建㗎

老簡真係幾正
佢飲醉左自動騎上黎既話, 真係唔得掂

似廠景我覺得

40歲前都ok

個前園先大得誇張

大家姐去左邊？

Gigi 姐同冰姑姐

得番十年

加拿大

朱敏瀚有冇執屍

咁就當生少個

仲有一個去咗利物浦

比我一定學劉馬車咁抱走左老簡

合共四個？

Didi姐好慘

俾十一哥當豬毑咁生都西都鬆晒

仲爭2個女先團圓

獨裁國家咁

呢個廣告做乜事

4女1男

做村長夫人唔慘啦

咁都裂
渣架

每簽$12

成日都被偷聽

實比個兩個人

慢左

佢個樣咁young，應該唔只十年

掹張sim出黎咪得

有冇雲端㗎

垃圾電話咁都爛左唔通

屌，叫個跛手嘅來執

你睇吓附近有冇英軍包裹執

咁都迷路

打比個傷殘幫手

劇情老土到喊

著對厚d既鞋咪冇事

屌你老母個掹塞老母死撚咗佢啦

佢老母見到又發癲啦

15年應該得

頂你個條布拎黎抹

叫個阿媽上去訓陣先
咪鬼阻住

萬水對比佢兩個手下真係算好人，全劇最賤就係依兩個人，枉萬基之前幫佢哋

如果唔夠力,又夾多下,會唔會變左笑片

屌你老母、睇到好撚痛

煒哥咁入戲

重點個電話呢

真係唔撚救你個女呀臭老母

真係好,應該可以4個POST完

隻腳未郁
同一個㝫應該冇事

兩母女都揾人埋單

又講經

講到爛既和尚故事

原來自己一個交心朋友都沒有

鄧英敏又係有錢唔駛做

連登有愛

成套戲都係講經多

師父，埋單了

希望English變奸

套戲配埋首撚屌音樂真係老土一百倍

得返1集咁黑心

古明仲搵十一哥做乜鬼

整親隻腳

我估食盆菜end

功夫咩屌你

開頭食盆菜，結尾食盆菜

其實譚嘉儀呢套唱番中文正正常常咁咪幾好
好心咪撚再唱英文啦好撚做作

仲要成個聖人咁
但竟然由後生到老都冇伴

我指搵都搵第個

冬糕呀喂~~

專業警察

點解LULA咁賢良淑德

全劇三大聖人
Lula 萬基 宇叔

其實Bowie唔係姓齊，點解又合資格選居民代表？

又夠鐘睇Lula

幫農本坊賣廣告

點解老簡炒野都可以炒得咁得易

好想同牙沖瘋狂做愛

齊家村雙村長制呀嘛
一個原居民代表一個居民代表

前幾個月鄉郊代表選舉
有啲村都係一個原居民代表一個居民代表
咁而家鄉村都會有其他人搬入去住㗎嘛

佢鼓勵kyle個樣真係好sweet

投票站外影響選民投票意慾唔犯法？

巴打識嘢

呢屆最正嗰個係李明子

屌你支叉掉轉左揸

都係唔夠Lula正

係

冇翼既雀仔

做乜撚野，打比齊萬基咪得

陳煒好正

弱智

煒哥D叫聲....

會唔會咁樣躝

好痴線啲劇情

你係咪就黎死

爬到過去都完左啦

唔識打電話叫人幫佢拎？

四小虎好可愛

包青丁丁

阿水好可愛

同風水師個角色幾似

古明華幾好戲

GAY

九唔搭八...

bb仔？
Lula有咗？

大結果個個和好
粵語殘片

然後過好日子

做乜鳩

Lula生完都咁省鏡

村長？唔係前村長咩

簡兒呢？

Tvbbq

過埋今晚就冇得再睇佢

溫馨小品想冚村剷咩

Lula降臨

對腳

終於見到大家姐二家姐

黑警

變咗警犬

食屎啦，做狗

簡兒做黑警

簡兒做咗警犬

警犬肉便器

黑警屌嬲直接熄電視

亀

做狗

黑警簡兒

完

老豆比 成條村杯葛後， 而家比全港杯葛佢地

珈珈做咩咁睇唔開

有人唔做做狗

唔知做緊乜

師範

大結局架啦？

Bbq大結局

做黑警

咩料....
成套劇

做緊大結局

janet bin最尾五分鐘先上水

好日子

三十年前冇玩3P
而家玩返

4P

隻仟歲有咩作用？
以為有連戲作用
屌佢老母仲慘過做路人

有人唔做做黑警

老簡轉做黑警

再飲醉，又老強慧晶
之後又著草30年
76歲再返齊家村

吉祥物

當簡兒狗乸咁屌

簡兒=狗

做村長個仔真係好，搞完女都唔駛負責任

想養返隻千歲

屌 動畫

CG龜

好撚好笑 無影架

Who

係咪原本隻龜死咗

屌好撚假

隻龜Key 上去

屌，隻龜唔撚郁就用CG

miss卞

明明本身有呢隻龜
tvb無錢租柒到要key?

3p end

6/10 不能更多

咁都要CG?

九唔搭八

Ho 7

唔肯郁...

笑咗

好撚好笑

咁高分...

簡兒 制服誘惑.....

一塊餅一齊食
一個閪一齊屌

應該係補shot

好似睇緊教育電視咁

老簡唔同嗰番鬼仔一齊，揀做狗女俾狗公屌，仲要係最低級嗰隻軍裝藍衫狗

郁得太快好假

嚴謹就係咁 過左人生唯一既男二癮

達地濕 主人唔比 可能

要教訓吓佢

慧晶畀隻龜奶閪

有老簡,有呀余

5/10啦

故事尚算通順既

結局應有返返去沙灘拍至岩
又飲醉跟住今次到萬基老強慧晶
到萬碩頂罪，然後萬基著草去澳洲30年
76歲重聚齊家村一笑泯恩仇
（好日子好過劇情）

冇得再睇lula

套野爛到

隻假龜

張振朗我屌你老母

痴撚線
萬國舅到時成百歲

包青天可以唔睇
830 又查案
930 又查案

包拯：大膽皇上！

聽左廿集都聽唔清楚啲歌詞

慧晶同萬基係咪forever alone

攞支炮塞落佢塊閪度再開槍

其實睇左成套都唔知做乜 最正係跳舞班dancera

一開始仲以為簡兒同嚴謹個仔一pair

梁舜燕化左灰未

隻佢個龜頭開發
一定爽撚到返唔到轉頭

張穎康做完神宗又要做返佢哎呀阿爺仁宗

唔好睇 好悶

好聽喎

之後睇lula個細仔同千寶個仔爭女？

就係咁先要屌
抄牌?釘你牌!

我睇兄弟個時係環環緊扣 一層層有曬條理

近親相姦

咁無一雙一對埋一份係好嘅

本身倉底貨
焗住8:30插知咩事啦

首歌係唯一可取既地方
兩個人合唱好啲

咁包青天....

上等人都有130歲
可以入健力士世界紀錄

難得男女主角唔係一pair

我估好睇既

爭簡兒個女?

少年包青天好睇啲

男女角無古裝味

我覺得平平啖啖先係好日子
講啲個人問題點發大到家庭家族問題的圍村生活
一個影響一個
最後帶出放下自在的大道理
都尚算舒服嘅

你到底有幾中意兄弟

真係一定要睇tvb？

悶到訓着

首歌 詞 同唱都好正
唔會一個override另一個
聽得好舒服

爭50路簡兒

不

我係睇萬國舅同萬貴妃咋
仲有敖嘉年

依套野唔知點解見到個劇名都有浸柒味
利申：冇睇TVB好耐